屌，返工真係好無聊

有無人好鍾意自己份工？
我好鍾意返工啊
你話唔係鬼上身點講得出啊

完全唔知自己做緊咩

濛返咩工？
24小時連登監察員？

系